大家都係蘋果人 點解笑我地SE撚係狗

我地都有比錢買蘋果產品 都係忠實用家
唔明點解連隔離蘋果產品討論個post都要笑9我地
鐘意細mon機 追求輕便有罪咩

你開左個柒post，深潛一輪咪無人記得囉

On9 lor

做咩咁串

Topic都諗好啦

IPHONE SE 20XX快將發佈
SE撚全面進場

既然你唔追新功能，淨係要細mon同輕便咪用返SE囉，成人迫人出新機做乜嘢啫

好明顯係apple 玩鳩你， 死都唔肯出新se

討論區綜援狗最多，不值一提

咁做咩唔買iphone8?

請尊重，不要侮辱狗

屌你識乜
新機舊電又會優化好d
用新ios又會順d

你電話剩係用黎打電話架？

舊u 喎🥱

咁咪用11囉

好多人（包括但不限於SE撚）都好奇怪
成日都話自己要求唔多
但有人同佢講市面上已經有機符合佢地要求
佢地就會突然加多好多要求落去

好想要細機

嗱

Ok 幾時交收
Btw我成日覺得大機成部大哥大咁 好老土

SE撚最好笑嘅地方就係次次都話今年出
但係次次後都冇出

最*

買兩部好難咩
以前公司開會se細細部放心口衫袋偷用無咁揚（我係可以光明正大咁用，但唔想比人覺得我禁太耐電話）

今晚8點，尖咀維記對出三角公廁，右起第二個尿兜等😘

深水埗南昌得唔得 去開釣魚有感情 你ok 就左起第三個厠格 8點ok

大球場果個公廁？